其實依家仲去旅行係咩心態

如題

1. 訂曬行程冇得退唔想蝕
2. 難得去日本冇支那人

識人咁岩係去度蜜月
一早卜哂d野

我都只係提醒，萬事小心

邊個話冇

有啲人趁唔使返工返學就去旅行，真心唔怕會有事咩？

唔洗番工 唔去旅行貼屌閪仲有咩做？

見到仲有好多人去日本
明明日本爆得好勁

就算唔去旅行
啲人都係衝哂去行山
一係仲一大班飯聚

識兩個朋友3月去日本
因為武漢肺炎決定唔去
但係一早比哂機票酒店
每人蝕咗2000蚊

好自私

完全冇危機意識

搭飛機咁多人喺同一個室內空間入面幾個鐘 如果一個有事全機既人都gg